跪，係兵種之一

非常時期，苦肉計都係計，令敵人心軟一分得一分，呢個畫面對你嚟講可能係膠，但真係可以感動到人。

跪唔代表佢地認為自己錯，係將身段放到最低，爭奪中間派支持同理解。

同時，亦都係發自內心，悲痛無力至極嘅舉動，不應制止。

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

on9

8.5 全民三罷

如果跪係計，咁勸說都係 wo

大眾根本係鐘意煽情感性嘢，呢班跪兵未必敢上前線，但都做緊佢地嘅貢獻。

當然，唔會係主力，但對運動利大於弊